打咗咁耐飛機，終於射得出啦

1:1